{
  "Color": "颜色",
  "Transaction": "交易",
  "Transactions": "交易",
  "Pending transactions": "处理中的交易",
  "Pending": "处理中",
  "You reached the end of the transactions history.": "您已经到了交易记录的终点。",
  "Confirmed transactions": "确认的交易",
  "Confirmed": "已确认",
  "No transactions yet": "没有交易记录",
  "group {{ groupNumber }}": "群组{{ groupNumber }}",
  "Group {{ groupNumber }}": "群组{{ groupNumber }}",
  "Updating default address": "更新默认地址",
  "Tokens": "代币",
  "NFT": "NFT",
  "NFTs": "NFTs",
  "See NFTs": "查看NFTs",
  "No NFTs yet": "还没有 NFT",
  "Receive": "收到",
  "Receive assets": "接收资产",
  "Received": "已收到",
  "Send": "发送",
  "Sending": "正在发送",
  "Sent": "已发送",
  "Send funds": "发送资金",
  "Moved": "已移动",
  "Are you sure?": "您确定吗？",
  "If you don't turn on biometrics, anyone who gains access to your device can open the app and steal your funds.": "如果您不开启生物识别技术，任何能够访问您的设备的人都可以打开应用程序并窃取您的资金。",
  "Cancel": "取消",
  "Disable": "禁用",
  "Consolidation required": "需要合并",
  "It appears that the address you use to send funds from has too many UTXOs! Would you like to consolidate them? This will cost as small fee.": "您用来发送资金的地址似乎太多 UTXOs了! 您想要合并它们吗？这将花费较小的费用。",
  "Consolidate": "合并",
  "Fee": "费用",
  "Estimated fees": "预估费用",
  "Please enter your pin": "请输入您的PIN码",
  "Missing wallet": "缺少钱包名称",
  "Could not find wallet to authenticate. Please, restart the app.": "找不到要验证的钱包。请重新启动应用。",
  "Loading wallet": "正在载入钱包",
  "Advanced options": "高级选项",
  "Genesis TX": "Genesis TX",
  "Mining Rewards": "挖矿奖励",
  "Scan progress": "扫描进展",
  "Camera permissions required": "需要相机权限",
  "Please, enable access to camera through the settings of your device.": "请通过您的设备设置启用相机访问权限。",
  "Start entering your phrase": "开始输入您的助记词",
  "No metadata": "无元数据",
  "See in explorer": "在区块浏览器中查看",
  "Your address does not have enough balance for this transaction.": "您的地址没有足够的余额进行此交易。",
  "Error while parsing WalletConnect session request": "解析 WalletConnect 会话请求时出错",
  "Could not connect": "无法连接",
  "This WalletConnect session is not valid anymore.": "此 WalletConnect 会话不再有效。",
  "Try to refresh the dApp and connect again.": "尝试刷新应用并重新连接。",
  "Could not approve": "无法批准",
  "The proposal does not include a list of required chains": "该请求没有列出所需的链清单",
  "Expected exactly 1 required chain in the WalletConnect proposal, got {{ numberOfChains }}": "在 WalletConnect 请求中，只需要设置 1 条链，但得到了 {{ numberOfChains }} 条",
  "Could not find chain requirements in WalletConnect proposal": "在 WalletConnect 建议中找不到链要求",
  "WalletConnect requested the {{ requestedNetwork }} network, but the current network is {{ currentNetwork }}.": "WalletConnect 请求使用 {{ requestedNetwork }} 网络，但当前网络为 {{ currentNetwork }}。",
  "The group of the selected address ({{ selectedAddressGroup }}) does not match the group required by WalletConnect ({{ requiredGroup }})": "所选地址的地址组别（{{ selectedAddressGroup }}）与 WalletConnect 要求的组别（{{ requiredGroup }}}) 不匹配",
  "dApp request approved": "dApp 请求已批准",
  "You can go back to your browser.": "您可以返回浏览器。",
  "dApp request rejected": "dApp 请求被拒绝",
  "Experimental feature": "实验性功能",
  "Experimental features": "实验性功能",
  "Enabling experimental feature": "启用实验性功能",
  "The WalletConnect feature is experimental, use it at your own risk.": "WalletConnect 功能是实验性的，请自担风险。",
  "I understand": "我明白",
  "WalletConnect is an experimental feature. You can enable it in the settings.": "WalletConnect 是一个实验性功能。您可以在设置中启用它。",
  "Generate": "生成",
  "Generate new address": "生成新地址",
  "Generating new address": "正在生成新地址",
  "Default": "默认",
  "Default address": "默认地址",
  "Invalid address": "无效地址",
  "Address": "地址",
  "New address": "新地址",
  "Default address for operations": "默认操作地址",
  "To remove this address from being the default address, you must set another one as main first.": "要将此地址从默认地址中删除，您必须先设置另一个地址为默认地址。",
  "Addresses": "地址",
  "Active addresses": "活跃地址",
  "Current addresses": "当前地址",
  "Newly discovered addresses": "新发现的地址",
  "Addresses in group {{ groupNumber }}": "在地址组别 {{ groupNumber }} 中的地址",
  "Your addresses": "您的地址",
  "Address settings": "地址设置",
  "Address group": "地址组别",
  "Contacts": "联系人",
  "No contact yet!": "尚无联系人！",
  "Add contact": "添加联系人",
  "Add to contacts": "添加到联系人",
  "No contacts found with these filtering criteria.": "没有找到这些过滤条件的联系人。",
  "Connect to dApp": "连接到 dApp",
  "Connect to dApps": "连接到 dApp",
  "Switch network": "切换网络",
  "Approve": "批准",
  "Decline": "拒绝",
  "Accept": "接受",
  "Reject": "拒绝",
  "Verify": "验证",
  "Close": "关闭",
  "Search": "搜索",
  "Scan": "扫描",
  "Scanning": "正在扫描",
  "Start scanning": "开始扫描",
  "Stop scanning": "停止扫描",
  "Continue scanning": "继续扫描",
  "Import selected addresses": "导入选中的地址",
  "Importing addresses": "正在导入地址",
  "Activate": "激活",
  "Skip": "跳过",
  "Connect": "连接",
  "Retry": "重试",
  "Restart": "重新启动",
  "Sign": "签名",
  "Submit": "提交",
  "Continue": "继续",
  "Delete": "删除",
  "Deleted": "已删除",
  "Save": "保存",
  "Saving": "保存中",
  "Saved!": "已保存！",
  "Copy address": "复制地址",
  "Copy": "复制",
  "Bytecode copied": "已复制字节码",
  "Paste": "粘贴",
  "Edit": "编辑",
  "Share": "分享",
  "Share contact": "分享联系人",
  "Deleting": "删除中",
  "Edit contact": "编辑联系人",
  "New contact": "新联系人",
  "Importing wallet": "导入钱包",
  "dAppRequiredNetwork": "您当前连接到 <1>{{ currentNetwork }}</1>，但 dApp 要求连接到 <1>{{ requiredNetwork }}</1>。",
  "dAppRequiredGroup": "dApp 要求输入地址组别 <1>{{ group }}</1> 中的地址。点击以下链接生成一个地址！",
  "Tap to select another one": "点击选择另一个",
  "If none of the above addresses fit your needs, you can generate a new one.": "如果上述任何地址都不符合您的需要，您可以生成一个新地址。",
  "Connect with address": "与地址连接",
  "Tap to change the address to connect with.": "点击更改要连接的地址。",
  "Transfer request": "转账请求",
  "Smart contract request": "智能合约请求",
  "Sign message": "签名消息",
  "Sign unsigned transaction": "签名新交易",
  "from {{ url }}": "从 {{ url }}",
  "Signing with": "正在签名",
  "From": "从",
  "To": "至",
  "Initial amount": "初始额",
  "Issue token amount": "发行代币数量",
  "Bytecode": "字节码",
  "Unsigned TX ID": "未签名的交易 ID",
  "Unsigned TX": "未签名的交易",
  "Message": "信息",
  "Fast": "快速",
  "{{ seconds }} seconds": "{{ seconds }} 秒",
  "Never": "从不",
  "Password": "密码",
  "Provided fund password is wrong": "提供的资金密码错误",
  "Password is wrong": "密码错误",
  "Fund password": "资金密码",
  "New fund password": "新的资金密码",
  "Confirm fund password": "确认资金密码",
  "Confirm new fund password": "确认新的资金密码",
  "Please, enter your fund password.": "请输入您的资金密码。",
  "To enhance your security it is recommended to use a fund password.": "为提高安全性，建议使用资金密码。",
  "Later": "稍后",
  "Set fund password": "设置资金密码",
  "Pin replaced by fund password": "由资金密码代替密码",
  "Set password": "设置密码",
  "fundPasswordModalDescription": "<1>资金密码</1>是涉及您资金安全的重要操作的额外认证层，如<1>显示您的助记词</1>或<1>发送资金</1>。\n您可以在应用设置中设置它。",
  "New passwords don't match": "新密码不匹配",
  "Fund password was updated.": "资金密码已更新。",
  "Fund password was set up.": "已设置资金密码。",
  "Updated fund password": "更新资金密码",
  "Created fund password": "创建资金密码",
  "Delete fund password": "删除资金密码",
  "Fund password was deleted.": "资金密码已删除。",
  "Could not save fund password.": "无法保存资金密码。",
  "You can set a new password below. This password will be required for critical operations involving the safety of your funds and cannot be recovered.": "您可以在下面设置一个新的密码。这个密码将是涉及您资金安全的关键操作所需要的，无法恢复。",
  "The fund password acts as an additional authentication layer for critical operations involving the safety of your funds such as revealing your secret recovery phrase or sending funds.": "资金密码是一个额外的认证层，用于涉及您资金安全的关键操作，如显示您的助记词或发送资金。",
  "Edit password": "编辑密码",
  "Disable password": "禁用密码",
  "dApp": "dApp",
  "Overview": "总览",
  "Transfers": "转账",
  "Unlock your wallet": "解锁您的钱包",
  "Unlocking": "正在解锁",
  "Authentication required": "需要进行验证",
  "Exit the app and try again.": "退出应用，然后重试。",
  "Could not unlock app": "无法解锁应用",
  "Could not build transaction": "无法建立交易",
  "Could not send transaction": "无法发送交易",
  "Could not sign message": "无法签名消息",
  "Could not sign unsigned transaction": "无法签名新的交易",
  "Could not delete contact": "无法删除联系人",
  "Could not save contact": "无法保存联系人",
  "Could not get stored wallet": "无法获取已存储的钱包",
  "Could not get address public key": "无法获取地址公钥",
  "Could not get address private key": "无法获取地址私钥",
  "Could not generate address public key": "无法生成地址公钥",
  "Could not generate address private key": "无法生成地址私钥",
  "Could not generate new wallet": "无法生成新钱包",
  "Could not find a contact with this ID": "无法找到此ID的联系人",
  "Could not find stored wallet": "找不到已存储的钱包",
  "Could not migrate address metadata": "无法迁移地址元数据",
  "Could not migrate mnemonic and unlock wallet": "无法迁移助记词和解锁钱包",
  "Could not export mnemonic": "无法导出助记词",
  "Could not persist contact": "无法保存联系人",
  "Could not persist addresses metadata": "无法保存地址元数据",
  "Could not persist wallet metadata: No entry found in storage": "无法保持钱包元数据：存储中没有找到条目",
  "Could not initialize keyring": "无法初始化密钥串。",
  "Could not import wallet": "无法导入钱包",
  "Could not import wallet from QR code scan": "无法从二维码扫描中导入钱包",
  "Could not import addresses from QR code scan": "无法从二维码扫描中导入地址",
  "Could not decrypt wallet with the given password.": "无法使用给定密码解密钱包。",
  "Could not edit address settings": "无法编辑地址设置",
  "Could not save new address": "无法保存新地址",
  "Could not edit wallet name": "无法编辑钱包名称",
  "Could not save custom network settings": "无法保存自定义网络设置",
  "Could not find address in store": "无法在存储中找到地址",
  "A contact with this address already exists": "此地址的联系人已存在",
  "A contact with this name already exists": "此名称的联系人已存在",
  "Wallet metadata not found": "钱包元数据找不到",
  "Address metadata not found": "地址元数据找不到",
  "This field is required": "此字段为必填",
  "Label": "标签",
  "New name": "新名称",
  "Contact name": "联系人姓名",
  "Contact address": "联系人地址",
  "Are you sure you want to delete this contact?": "确认要删除此联系人?",
  "Secret recovery phrase": "助记词",
  "Secret recovery phrase backup": "备份助记词",
  "Enter the 24 words of your secret recovery phrase one-by-one.": "输入您的24个助记词。",
  "Type your secret phrase": "输入您的密语",
  "Show secret recovery phrase": "显示助记词",
  "View secret recovery phrase": "查看助记词",
  "Secret phrase": "助记词",
  "Verify secret phrase": "验证助记词",
  "Enter the secret phrase for the \"{{ walletName }}\" wallet.": "输入“{{ walletName }}”钱包的助记词。",
  "In the following screens you will see and verify your secret recovery phrase.": "在以下屏幕中，您将看到并验证您的助记词。",
  "Write it down and store it in a safe place.": "把它写下来并保存在一个安全的地方。",
  "Why is this important?": "为什么这很重要？",
  "Well done!": "做得好！",
  "Enjoy your new (backed-up) wallet!": "享受您的新 (备份) 钱包！",
  "Return to my wallet": "返回我的钱包",
  "Could not confirm backup": "无法确认备份",
  "Please, verify that you wrote your secret phrase down correctly and try again.": "请确认您正确地写下了您的助记词，然后重试。",
  "Select the words of your secret recovery phrase in the right order.": "按正确顺序选择您的助记词。",
  "This is not the word in position {{ positionIndex }}": "这不是第 {{ positionIndex }} 个的助记词",
  "Word {{ wordIndex }} is:": "第 {{ wordIndex }} 个助记词是：",
  "There is so much left to discover!": "还有许多东西等您发现！",
  "Hello there!": "您好！",
  "Let's verify!": "让我们来验证吧！",
  "Let's do that!": "让我们行动吧！",
  "Let's go!": "让我们开始吧！",
  "Alright, let's get to it.": "好吧，让我们开始。",
  "backupModalMessage1": "第一个也是最重要的步骤是，<1>写下您的助记词</1>，并将其存储在一个安全的地方。",
  "backupModalMessage2": "通过验证您<1>正确地写下您的助记词</1>来保持心灵安宁。",
  "Reconnecting": "正在重新连接",
  "The app is offline and trying to reconnect. Please, check your network settings.": "该应用处于离线状态并正在尝试重新连接。请检查您的网络设置。",
  "Scan for active addresses": "扫描活跃地址",
  "Scan QR code": "扫描二维码",
  "Scan an Alephium address QR code": "扫描Alephium地址二维码",
  "Scan an Alephium address QR code to add to your contacts list.": "扫描Alphium地址二维码以添加到您的联系人列表。",
  "Scan an Alephium address QR code to send funds to.": "扫描一个Alephium地址二维码以发送资金。",
  "Scan an Alephium address QR code to send funds to or a WalletConnect QR code to connect to a dApp.": "扫描Alephium地址二维码发送资金或WalletConnect二维码以连接到 dApp",
  "Could not connect to WalletConnect": "无法连接到 WalletConnect",
  "Current connections": "当前连接",
  "There are no connections yet.": "目前没有连接。",
  "Paste a WalletConnect URI": "粘贴一个WalletConnect URI",
  "This is not a valid WalletConnect URI": "这不是一个有效的WalletConnect URI",
  "Paste the WalletConnect URI you copied from the dApp": "粘贴您从 dApp 复制的 WalletConnect URI",
  "WalletConnect URI": "钱包连接URI",
  "Do you want to activate biometric security?": "您想要激活生物识别技术吗？",
  "Use fingerprint or face recognition instead of the pin to unlock the wallet": "使用指纹或面部识别代替密码解锁钱包",
  "Could not proceed": "无法继续",
  "Missing encrypted mnemonic": "缺少加密的助记词",
  "Missing wallet name": "缺少钱包名称",
  "Let's take a minute to scan for your active addresses": "让我们用一分钟来扫描您的活动地址",
  "Scan the blockchain to find addresses that you used in the past. This should take less than a minute.": "扫描区块链来查找您在过去使用过的地址。这将花费不到一分钟。",
  "Please, type the words one by one": "请输入助记词",
  "Type the first word": "输入第一个助记词",
  "Type the next word": "输入下一个助记词",
  "How should we name this wallet?": "我们应该如何命名这个钱包？",
  "Wallet name": "钱包名称",
  "Creating wallet": "正在新建钱包",
  "Welcome to Alephium": "欢迎来到Alephium",
  "Enjoy your new wallet!": "享受您的新钱包！",
  "Choose how you want to import your wallet.": "选择您想要导入钱包的方式。",
  "Import method": "导入方式",
  "Desktop wallet": "桌面钱包",
  "Export your wallet directly from the Desktop app! Convenient, quick and secure.": "直接从桌面应用程序导出你的钱包！方便、快速和安全。",
  "Scan the QR code": "扫描二维码",
  "Enter your desktop wallet password to decrypt the secret recovery phrase.": "请输入您的桌面钱包密码来解密助记词。",
  "Scan the animated QR code from the desktop wallet.": "从桌面钱包扫描动画二维码。",
  "Select the address which you want to receive funds to.": "选择您想要收到资金的地址。",
  "Origin": "来源",
  "Select the address from which to send the transaction.": "选择发送交易的地址。",
  "Destination": "目标",
  "Send to an address, a contact, or one of your other addresses.": "发送到地址、联系人或您的其他地址之一。",
  "Destination address": "目标地址",
  "To address": "收款地址",
  "Done": "完成",
  "Scan the QR code to send funds to this address.": "扫描二维码以发送资金到这个地址。",
  "Amount exceeds available balance": "超过可用余额",
  "Amount must be greater than {{ minAmount }}": "余额必须大于{{ minAmount }}",
  "This asset cannot have more than {{ numberOfDecimals }} decimals": "该资产的小数位不能超过 {{ numberOfDecimals }} 位",
  "Amount": "金额",
  "Use max": "使用最大值",
  "Assets": "资产",
  "With Alephium, you can send multiple assets in one transaction.": "使用Alephium，您可以在一次交易中发送多个资产。",
  "This is not a valid Alephium address.": "这不是一个有效的Alephium地址。",
  "Make sure you are not scanning an address of a different chain.": "请确保您没有扫描另一个链的地址。",
  "Please, double check that everything is correct before sending.": "请在发送之前再次检查一切是否正确。",
  "Settings": "设置",
  "General": "通用",
  "Security": "安全",
  "Currency": "货币",
  "Current network": "当前网络",
  "Discreet mode": "谨慎模式",
  "Hide all amounts": "隐藏所有金额",
  "Use dark theme": "使用深色主题",
  "Try it, it's nice": "试试吧，真棒！",
  "Analytics": "分析",
  "Help us improve your experience!": "帮助我们改善您的体验！",
  "Require biometrics to open app": "需要生物识别功能打开应用程序",
  "Require device passcode to open app": "需要设备密码打开应用程序",
  "App access": "App 访问",
  "Require biometrics to transact": "需要生物识别功能才能交易",
  "Require device passcode to transact": "需要设备密码才能交易",
  "Your device supports biometrics but none is enrolled. Enable them by adding a fingerprint or Face ID in your device's settings.": "您的设备支持生物识别技术，但没有选用。通过在您的设备设置中添加指纹或面部ID来启用它。",
  "Enhance your security": "增强您的安全",
  "Auto-lock": "自动锁定",
  "Amount of time before app locks": "应用锁定前的时间长度",
  "Wallet": "钱包",
  "New wallet": "新钱包",
  "Import wallet": "导入钱包",
  "Delete wallet": "删除钱包",
  "Get public keys": "获得公钥",
  "Version": "版本",
  "Privacy policy": "隐私政策",
  "Be careful!": "注意！",
  "Don't share your secret recovery phrase with anyone!": "不要与任何人分享您的助记词！",
  "viewMnemonicModalWarning": "在显示之前，请确保在<1>非公开</1>空间内。",
  "Error while deleting wallet": "删除钱包时出错",
  "Delete \"{{ walletName }}\"?": "删除“{{ walletName }}”么？",
  "Do you really want to delete this wallet from your device?": "你真的想要从你的设备中删除这个钱包吗？",
  "You can always restore it later using your secret recovery phrase.": "您随时可以使用您的助记词恢复它。",
  "If so, please enter the wallet name below, and hit the delete button.": "如果是，请输入下面的钱包名称并点击删除按钮。",
  "Scan the blockchain to find your active addresses on the {{ networkName }} network. This process might take a while.": "扫描区块链，在 {{ networkName }} 网络中找到您的活动地址。这个过程可能需要一些时间。",
  "Did not find any new addresses, please continue.": "没有找到任何新地址，请继续。",
  "Go back": "返回",
  "Custom network": "自定义网络",
  "Node host": "节点主机",
  "Explorer API host": "区块浏览器 API 主机",
  "Explorer URL": "区块浏览器 URL",
  "Explorer": "区块浏览器",
  "Public keys": "公钥",
  "Tap on an address to copy its public key to the clipboard.": "点击地址将其公钥复制到剪贴板。",
  "Public key copied!": "公钥已复制！",
  "Token ID copied!": "代币 ID 已复制！",
  "Could not copy public key": "无法复制公钥",
  "Timestamp": "时间戳",
  "Status": "状态",
  "Script execution failed": "合约脚本执行失败",
  "Unknown tokens": "未知代币",
  "unknownTokensKey_one": "{{ count }} 未知代币",
  "unknownTokensKey_other": "{{ count }} 未知代币",
  "Address copied!": "地址已复制！",
  "Error while copying address": "扫描地址时出错",
  "This address is not valid": "该地址无效",
  "A number is expected": "要求是数字",
  "View full size": "查看完整大小",
  "Disclaimer": "免责声明",
  "Buy": "购买",
  "banxaDisclaimer": "您即将通过应用内浏览器访问<1>Onramper.com</1>提供的第三方服务。 Alephium不控制Onramper的服务。Onramper的条款和条件将会被应用，请在继续之前阅读和理解它们。",
  "App data were reset": "应用数据已重置",
  "Restore data": "恢复数据",
  "Due to an unexpected error some of your app's data are missing. Would you like to regenerate them? Your funds are safe.": "由于意外的错误，您的应用的某些数据丢失了。您想要重新生成它们吗？您的资金是安全的。",
  "We noticed that you deleted the app, would you like to restore your last wallet?": "我们注意到你删除了应用，你想要还原最后一个钱包吗？",
  "Yes": "是",
  "No": "否",
  "Welcome back to Alephium!": "欢迎回到Alephium！",
  "Enjoy your restored wallet!": "享受您恢复的钱包！",
  "Activity": "活动",
  "Lost connection to WalletConnect": "与 WalletConnect 失去连接",
  "You scanned an Ethereum address": "您扫描了一个以太坊地址",
  "To move funds to Ethereum use the bridge at {{ url }}": "要将资金转移到以太坊，请使用 {{ url }} 的跨链桥。",
  "Invalid scanned data": "扫描的数据无效",
  "Did not detect a valid Alephium address in scanned data: {{ data }}": "扫描数据中未检测到有效的 Alephium 地址或 WalletConnect QR 码：{{ data }}",
  "Did not detect a valid Alephium address or a WalletConnect QR code in scanned data: {{ data }}": "扫描数据中未检测到有效的 Alephium 地址或 WalletConnect 二维码：{{ data }}",
  "Forget": "忘记",
  "forgetAddress_one": "忘记地址",
  "You can always re-add it to your wallet.": "您总是可以重新添加到您的钱包。",
  "Could not forget address": "无法忘记地址",
  "You cannot forget your default address. Set another one as default first.": "您不能忘记您的默认地址。请先另设一个作为默认地址。",
  "clear_amount": "清除",
  "Added {{ tokenName }}": "添加{{ tokenName }}",
  "Removed {{ tokenName }}": "移除{{ tokenName }}",
  "Address book": "地址簿",
  "Start by adding funds to your wallet.": "首先添加资金到您的钱包。",
  "I confirm that I have saved my secret recovery phrase securely.": "我确认我已安全地保存了我的助记词。",
  "If you lose access to your fund password, the only way to recover your funds is by using your secret recovery phrase.": "如果您无法访问您的资金密码，唯一恢复您资金的方法是使用您的助记词。",
  "I'll do it later": "我稍后再试",
  "Save fund password": "保存资金密码",
  "Decrypt": "解码",
  "Warning": "警告",
  "No assets here, yet.": "这里还没有资产。",
  "There is something wrong in the received WalletConnect data.": "接收的 WalletConnect 数据有错误。",
  "Loading your balances...": "正在加载您的余额...",
  "Wallet worth": "钱包价值",
  "Address worth": "地址价值",
  "Total worth": "总价值",
  "less than": "小于",
  "Forget address": "忘记地址",
  "Address forgotten": "地址被遗忘",
  "Disconnecting": "正在断开连接",
  "Processing WalletConnect request": "正在处理钱包连接请求",
  "Approving": "正在批准",
  "Rejecting": "拒绝中",
  "Building transaction": "正在建立交易",
  "Connecting": "连接中",
  "Address balance": "地址余额",
  "Wallet balance": "钱包余额",
  "The {{ tokenSymbol }} token can be found in these addresses:": "在这些地址中找到了{{ tokenSymbol }}代币",
  "Set as default": "设为默认",
  "token_in_addresses_one": "在{{ count }}地址",
  "token_in_addresses_other": "在{{ count }}地址",
  "Transaction sent": "交易已发送",
  "Ecosystem": "生态系统",
  "Loading dApps...": "正在加载 dApp...",
  "Could not load dApps": "无法加载 dApps",
  "Coming soon!": "即将到来！",
  "Add to favorites": "添加到收藏",
  "Added to favorites": "添加到收藏",
  "Remove from favorites": "从收藏中移除",
  "Removed from favorites": "从收藏中删除",
  "Favorites": "收藏",
  "No dApps added to your favorites yet": "尚无添加到你的收藏的dApps",
  "Hide assets you're not interested in": "隐藏您不感兴趣的资产",
  "Hidden assets": "已隐藏资产",
  "Here is the list of assets you are hiding": "这是您隐藏的资产列表",
  "Hide an asset": "隐藏资产",
  "No assets are hidden": "没有资产被隐藏",
  "Asset to hide": "要隐藏的资产",
  "Asset hidden": "隐藏资产",
  "Asset unhidden": "没有隐藏的资产",
  "nb_of_hidden_assets_one": "{{ count }}隐藏的资产",
  "nb_of_hidden_assets_other": "{{ count }}隐藏的资产",
  "Hide asset": "隐藏资产",
  "Show details": "显示细节",
  "Scanned address": "扫描地址",
  "You already have a contact with this address": "您已经有此地址的联系人",
  "See address details": "查看地址详细信息",
  "Select address": "选择地址",
  "Creating contacts helps you avoid making mistakes and manage your funds with ease.": "创建联系人可以帮助您避免错误并轻松地管理您的资金。",
  "nfts_in_addresses_one": "{{ count }} NFT",
  "nfts_in_addresses_other": "{{ count }} NFTs",
  "Did you know?": "你知道吗？",
  "Splitting your funds into multiple addresses can help you stay organized and increase privacy.": "将您的资金分散到多个地址可以帮助您保持条理清晰并增加私密性。",
  "No dApps match your search: \"{{ searchText }}\"": "没有dApps匹配您的搜索：“{{ searchText }}”",
  "Visit dApp": "访问dApp",
  "Region": "地区",
  "Choose your region to update formats of dates, time, and currencies.": "选择您的地区来更新日期、时间和货币的格式。",
  "More details on Alph.land": "更多详细信息在Alph.land",
  "Worth": "价值",
  "Group": "群组",
  "These tokens in your wallet do not respect the Alephium token standards. No information about them could be found.": "这些在你的钱包中的代币不遵守Alephium 代币标准。找不到有关他们的信息。"
}
